體能廢材 應該點樣練

我想係場波好似摩迪咁跑足45分鐘

但係依家跑夠15分鐘就開始喘氣，心跳加快

應該點樣練

今次跑到15分鐘下次試下跑17分鐘，慢慢加上去
不過打中場位置感重要過體能🤔

人係要突破

操多d pc肌會好d

認真？

Btw what is pc肌

打飛機

股內側肌
每組20下
5set

想似艾辛多啲

俾d 爭紮，唔洗教啦呱

好我信你

但睇隔離post d人話壯陽架喎